屎台2Mbps無限Plan既VoLTE VoWiFi

有無人呢個Plan iPhone 通話唔跌落3G

屎台專呃無知婦愚，屋企人比佢水咗簽2年768k重要係$128+18，而家慢到儍唸住賠錢走人，所以話蠢係罪冇錯！